覺得奇拿開始用死亡筆記制裁緊壞人

一連兩日都突然有開心事
尤其係私煙死得咁急呢點好突顯
只要係死亡筆記就解決得到
唔知下個係邊個呢

係解釋得到

可唔可以寫快啲

係就777 啦

覺得你阿媽開始做雞養你
諗埋啲嘢咁戇鳩

可能已經寫咗病死，但唔記得指定死亡時間
今天係奇拿吸取教訓之後試驗武肺可唔可以指定時間

呢個世界需要奇拿多過L

只可以13日內

中二病...

60、在死亡筆記本寫上病死，且指定病名與時間的情況下，假設所指定的時間與疾病進行速度出現矛盾，則犧牲者將在寫完40秒之後心臟麻痺而死。

61、寫上病死，未寫明病名但指定時間的情況下，犧牲者將在預定的時間內死於適當的疾病。不過，死亡筆記本能夠操縱的死亡時間僅限於人間界單位的23天以內。

二十八

62、寫上病死，寫出病名但沒有指定時間的情況下，假設該病情發展需要24天以上的時間，就會違反「操縱死亡時間須於23天以內」的規則。犧牲者將在適當的時間死於指定的疾病。

係23日內，如果係寫武肺，23內夠哂病情發展需要嘅

真係有奇拿
制裁呢啲蝦兵蟹將有鬼用咩
細細地都起碼滅河妖啦

所以覺得奇拿係試驗緊筆記之後先打真軍

櫻花電視台幾時有直播

又捉到你

十面埋伏過
天都幫你去躲